Fifa pro club 招人

如題
想招收後防球員 防中、中堅、閘
踢法主要係慢搓 希望大家可以一齊玩下
Tg :

推

而家招收埋左/右翼 啊
推